哈，死獌狗我屌爆你老母含撚死

我食左大家樂焗豬凍檬茶好撚貴下

豬蛇🤗

又大家樂
豬蛇住邊？

你係邊區 ？想食你2手飯

有大家樂的地方就有我

有無諗過我係做大家樂？

死熱狗

今日食左個紫米露
中左伏

阿妓=黑哨

企開d啦屌你老未

今日無食過野
又一日

ching唔係曼聯咩
應該一齊批鬥樓豬

樓主 = 警察

無都無得食
無力批鬥啦